921 處理預測及討論

相信大家都知 921 放哂風架啦, 何生準備挑機全香港, 咁經過 721 同淘大之後, 呢 d 料流唔流都好大家都會金晴火眼。加埋而家 d 咩休班警呀同鄉會呀個 d, 我地應對方法都要周詳考慮。
咁兩樣野架者, 一係去一係唔去, 問題就係個質同量既問題, 同埋要達到咩目標, 然後兩者比較下邊個 benefit 較大。但講緊唔係話去既就嗌兩句唱下歌拉人鏈, 唔去就好似平時咁街坊行街食完飯返屋企。而唔同處理都一定有 pros & cons 既, 大家就討論下。

唔去既話, 其實係要直情冇人, 死城, 拍烏蠅個隻, 自我戒嚴個隻。。咁做既 pros 就係
1, 等佢地真係拍鳥蠅, 冇人打, 冇目標, 9 行, 白做, 浪費維穩費。( 可能冇人打會出唔足糧添 )
2, 避免傷亡, 比人拉。
3, 最緊要係, 避免普通街坊受到無差別襲擊, 再一次變成恐襲。

cons 呢 ?
1, 比對家覺得有作用, 狼來了唔來了原來都仲嚇到人。
2, 環時黨媒藍絲 page 個 d 會開始吹奏"愛國團體發揮作用", spin 返風向, 助長土黑中共氣燄。特別係助長何妖氣燄。
3, 對家會更經常狼來了, 我地更難估佢係堅唔係。

咁呢個 cons 係可以補到既, 就係第二日個個係隨意門出返哂黎就得架啦

好啦, 如果去既話, 講緊係第一, 人要夠多, 起碼多佢三四倍, 而且係要準備決一死戰。對家除左 full gear 防暴速龍冇得硬拼之外。同鄉會阿叔阿伯, 白衫藍衫, 休班警唔 show pass, 一律打。無錯, 休班警都要打, 佢唔 show pass, 你就唔使理。要打到佢地起唔返身 ( 咁當然唔好打頭, 唔好打死人啦 ), 打到佢地走。

咁做既 pros 係
1, 話比對家聽民兵系統再唔會有用, 民兵既作用以共產黨既思維就係民眾對民眾同種下恐懼。此舉就係要 erase 對家既"民眾" 同 erase 恐懼。
2, 承上一點, 令對家唔敢再用及要為民兵策略付上極大代價同成本, 無論前面散仔以至後面指揮都係。老黑做野, 淨係為錢, 佢地敢郁你, 係睇死你唔會還拖, 自己又唔會太大損失, 坐佢十轆八轆對佢地黎講尤如垃圾, 但你要佢地搵命博, 佢地就真係睬你有味。好似上次個北角阿叔, 比你打到入醫院, 我諗佢地自己萬萬都諗唔到, 收你幾舊出黎行街 fing 下旗仔恐下人, 會搞到比人打到入醫院。我地就係要調返轉係對方心中種下恐懼。
3, 再承上兩點, 令到對家回歸淨係得黑警可用, 刪減對方策略, 亦減輕所有人壓力, 無輪前線, FA, 街坊以至記者都係。

到 cons 啦
1, 手足會受傷甚至會有生命危險。
2, 如果黑警後發先至, 情況就會一面倒, 大部份就會處於極危險狀態。
3, 次序調轉, 一樣危險。 show up 既唔係老黑係黑警先, tg 開槍速龍打散之後老黑執手尾。
4, 傳媒影到, 有機會 spin 風向, 但而家對住警黑合作風向都好難 spin, 呢個機會好細, 照預左先。

呢到呢就有 d 迴旋空間, 首先第一可能係流料, 完全冇人黎, 或者見你咁疊馬唔敢黎, 咁大家梗係當冇事。第二係當有大隊老黑入場做野, 黑警係絕冇可能同場。佢地一齊入場, 首先一定冇可能幫我地架啦, 我切柒都仲得, 咁佢地係班老黑面前拉佢地好定幫佢地一齊郁我地好 ? 佢地永遠只會係開波到咁上下先走出黎, 甚至可能明知今日老友做野, 就索性冇警時份, 分分鐘幫左我地。

以上都係小生愚見, 可能好多師兄絲打都會計到, 大家仲計到 d 咩可能性同策略一齊討論下

be water

too long didnt read
睇標題照推

Push me too
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@回頭睇多一次天琦的信
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.19
@詳細Template@

拉既反作用力

個人認為去左比唔去更大損失，黑警會以黑幫引前線再大圍捕。我地有更重大嘅目標：抗共，10.1全面勇武升級。所以個人傾向集中戰力打10.1。

【赤納粹賀壽系列】10.1 讓燭光燃點維港
晚上8點 維多利亞港
悼念太子831死者&新屋嶺義士
毋忘天安門八九六四民運遇難者

10.1 8點 維港見

《自由花》

《血染的風采》

《血染的風采》－習維尼老婆彭麗媛版

我相信所有巴絲既智慧